［連登大搜查］覺得而加開心既正皮，唔開心既負皮

純粹想知而加香港人既心情
可以分享下點解

Pish

呃負皮

。。。